[互動][CLS] 你係山神 山齊士

首先多謝呢位巴打，令我又想玩下
睇故等出post太慘

[互動故] 我的名字是 沙治奧．拉莫斯

故事選項會令其他人觀感以至行為有變化。
本故事以完季為目標，
以頭3個回覆為準。

你係山神，今日正式同MK仔互換，
冬季轉會加盟曼聯，
你出席曼聯首個記者會，
打算以鋼琴表演，慶祝神魔合一。
你會彈咩曲目？

A 阿記會歌
B 曼聯會歌
C 歐聯會歌

注意：最正常選項最伏，反之亦然。

a

d 強國國歌

A

你係記者會上面完美彈奏出阿記會歌
當中包含住你既鬥志，
亦有無數委屈，
彈完之後見到曼聯高層同摩佬
成面都係眼淚
原來佢地好欣賞你既念舊
摩佬突然走上台，
講佢其實都好愛車仔，
你會點答佢：

A 收皮啦廢佬，教好曼9先啦
B 我深同感受
C 你返去教車仔，我做住領隊先

c

C , Gchi

於是，摩佬第二日就辭咗職，
因為你冇教練牌，
球會搵咗蘇斯克查幫你。
你第一次以曼聯球員同領隊身份出戰，
會係英格蘭足總盃作客對英乙伊奧維，
你會搵邊兩個球員同你配合？
（開放式問題：
你打左翼，第一個名前鋒，第二個名攻中）

頭2個選項邊個like最快到3

前鋒蘇斯克查
攻中卡域克

領隊出席記者會

歐偉倫
李健和

你用 對勝利充滿渴望嘅眼神 步入球場，
前鋒 係你嘅助教蘇斯克查，
攻中 係你教練團隊入面嘅 卡域克。
開波之前 蘇斯克查同你講：
「 教練多謝你呀，我有好多年冇試過正選上陣。」
「一陣你幫我拉開對手。」

卡域克同你講：「 其實我唔係好識打攻中。」
「 放心！一陣聽我指揮。」

開波幾分鐘， 有個Mark你既後衛恥笑你：
「咁大間球會連球員都唔夠？」

你面對挑釁，決定用行動證明自己，
你示意卡域克傳波俾你喺禁區頂偏左，
你打算：

A 傳波俾入攝嘅蘇斯克查（成功率高）
B 一夜省落啱啱笑你嘅後衛（成功率低）
C 對著遠處燙死角（成功率一般）

B

（頭3個選項有2個C）
為咗先開記錄，你決定自己把握機會，
下次先教訓恥笑你球會既對手，
何況你冇信心一定省中。
娃娃臉既走位幫你拉開一對中堅，
你趁機瞄準龍門右上角，施展看家本領，
球波係一對中堅之間穿過，
守門員起跳！
竟然手指尖輕微接觸到個波！
個波睇落好似要撞住！
呢個時候你大叫：

A 上啊密林號！（試圖加速個波）
B 上啊青龍白虎朱雀玄武！（試圖增加旋轉）
C 縮細電筒！（試圖縮細個波）

b

你估唔到自己竟然有超能力，
你大叫：「縮細電筒！」
個波即刻縮細到得返一個網球咁，
本來會撞柱彈出，但竟然撞内柱彈入！
你即刻將個波變返原本大細，
個個人都以爲自己眼花，
好驚嘆你既超精准射門，
唯獨係場邊有一個人令你有D不安……

因爲你排既進攻組合非常唔夾，
卡域克唔識做攻中，蘇斯克查又冇態，
1:0 比數維持到 80分鐘，
突然，你有最後一個黃金機會，
你位於左路禁區K角位插入，
前面竟然係 之前挑癮你 既中堅！
你決定：

A 冇理個波，雙腳飛剷佢
B 接應傳球，一野轟落去下體
C 接應傳球，一野爆頭

（之後會繼續劇情）

你由邊路插入禁區，
接應卡域克俾你既致命直線，
前面有個後衛封阻射門角度，
此人之前恥笑你隊波唔夠人用！
你一於對住佢下體 抽個波埋去！

「啊～姨～哦～」
佢下體同波產生激烈摩擦，
身體不由自主咁扭動，
竟然開始呻吟起上黎！
褲襠好似有紅白色液體流出！？
估唔到你山神既球技令到男人高潮！

你頂唔順差D作嘔，
決定逃離現場！（1：0完場）
係球員通道見到同你交換去阿記既 MK仔，
佢細細聲同你講：
「你要小心一個人，就係佢陷害我！
你要先下手為強！」

此人係？
（必須係知名曼聯球員）

迪基亞

（會用最快達到3個like既回覆）

C朗

De gea

（ 接受你嘅挑戰）

Mk仔同你講陷害佢嘅知名曼聯球員
就係球隊最緊要嘅人物：迪迪仔
始終佢喺軍中受到球員擁戴，
你唔係好相信 mk仔嘅說話，
但決定喺嚟緊對熱刺嘅英超處子戰
試探一下佢。

係賽前部署嘅時候，
你特登邀請所有一隊球員參與，
趁機會叫迪迪仔建議一下排陣，
佢笑住講：「連美斯應該同你一齊打攻中，
前面就出福仔一個啦。」

其實前一晚你check過迪基亞嘅瀏覽紀錄，
發現佢有聽開某小區講波佬 何蛇！
即係話迪迪仔知道 正三角形組合
既不能主攻破密集（冇拉邊），
又冇最好既反擊力（2個超連結人）。
不過你冇 揭發佢嘅陰毛，
你仲建議：「 你腳法咁好，又高大，
一於同我打前鋒啦！亅

（下場對熱刺，請揀兩個對手出場）

拳王阿里 丹尼路斯

拉美拿 dele 撚狗

回揀上面like較多既選項

今日係同熱刺決戰既大日子，
你係球員通道上等緊出場，
突然你見到隔離走埋黎一個高大又留鬚既男人，
原來佢係皇馬同西班牙國家隊長！
沙治奧拉莫斯！

拉狗笑笑口講：「我特登黎觀察你，下場挑你機！」
你覺得好奇怪，明明黎緊歐聯打西維爾，
拉狗：「你有冇搞錯？！我一早轉會利記啦屌你，
我仲同謝老四 廢托 好夾添」
原來你既抉擇唔止有蝴蝶效應，仲引起時空交錯！

比賽開始！
你知道丹尼路斯剛剛抑鬱病好返，
打算出其不意，令到佢精神不穩，
你控住個波，決定……

（開放式答案，會揀頭3個選項其中最多 like）

收山腳

中埸遠射直入龍

好似簡迪咁 收山腳飛鏟

你帶住個波向 玫瑰 衝去，
佢打算 mark住你 有空檔 先偷你個波，
但你竟然主動 將個波面對面交畀佢，
佢一時之間 反應唔切，
你就好似毒男簡迪 一野飛鏟埋佢，
你右腳中波，左腳連消帶打！
「啊！～屌我媽好痛～亅

玫瑰突然之間抑鬱復發！
佢好痛恨自己點解咁廢，
點解阿媽要改自己名做 玫瑰，
打算自己閉氣 了結自己生命！
你恥笑佢：「睇開D啦！」
因為你知道叫抑鬱病人樂觀D係一種侮辱
玫瑰俾你激到氣絕，一命嗚呼！！

呢個時候 拳王阿里 飛埋黎
你 電光火石之間眼前一閃，
原來已經中咗 日字衝拳，
其實你跟葉問學過功夫，
阿里爸爸就係你師叔，
你會點樣對付師弟阿里？

A 施丹頭鎚
B 穿心腿！
C 認真打一場

C

c MMA

一場同門師兄弟對決即將要開始！
你係 斷J流大師兄
阿里係 外賣condom仔

當年你兩個比試過無數次，
但都係點到即止，留力不留手，
今次終於可以大展拳腳，以解心頭之憤！

球證顛恩突然閃出，隔係你地之間，
唔通想阻止你地打鬥？
顛恩一表嚴肅：「請移玉步至中圈，
按照江湖規矩，身體任何部位觸碰圈外地下算輸，
10秒昏迷不醒算技術性擊倒，
輸既一方球隊會被罰 3:0 ！」

決鬥開始！你地兩個都好謹慎，
唔敢輕易進攻以免露出破綻，
你突然靈光一閃，
記得阿記學院 武學教授雲爺爺 傳授過你一招生平絕學，
可以一擊秒殺，唔死都重傷！
你使出……

（開放性問題，越cls越好）

星爆氣流斬

降龍十八掌

...jm9

樓主夠創意 正評左

今次冇選項

龜波氣功

萬佛朝宗

癲恩係熱狗 會唔會加入戰鬥

大聲叫出技能名
清熱酷

奪命較剪腳

G chi

你同拳王阿里互相對峙於球場中圈內，
四周觀眾吶喊助威，
本來你兩個係同門師兄弟，
但你自從拜雲爺爺為師，實力厚實不少！
你打算速戰速決，使出必殺技，
「清清清 熱熱熱 酷酷酷！！！」
此乃實而不華 亦暗藏乾坤的招式，
源自清除體內劇毒、起死回生之術！
經武學教授同你既鑽研後，
將 清熱酷 威力放大1百萬倍，
中招者陰盛陽衰而死！

係0.1秒之內：你右手舉高向天 左手向地，
畫一個大圈，之後雙手拎住一支清熱酷，
同時召喚出12支清熱酷分佈係唔同方位！

拳王阿里大吃一驚，
但都係你萬劍齊發既一瞬間，
使出 普捷天師 教既插水大法！
將命中既部位減到最低......

（下回繼續！）

推

多謝支持

球場上落完一陣「清熱酷雨」，
霧氣逐漸散去，
中圈内只有你仍然屹立！
拳王阿里訓咗係出面，
雖然一息尚存，但已經冇力再企起身，
身為熱狗嘅癲恩無可奈何判你勝出，
最聯以 3:0 擊敗熱狗！
（平行時空 熱 2:0 曼）

熱刺元氣大傷，今季已經威脅唔到你，
但下一場就係雙紅會！
面對 沙治奧拉莫斯 帶領嘅利記，
仲有死神藍斯既加盟 究竟會點發展？

經過剛剛一場，球隊士氣大振，
已經封你做 奧脫福之鬼！
神魔合一！魔性澎湃！
你諗起25仔 敵機啊（迪迪仔），
已經不足爲患，可以將佢貶爲後備，
依家你要決定龍門人選。

（開放性答案，下場將會穩守反擊）

摩連奴

推下先

最近太忙，短時間內補返篇

雙紅會係一場非常關鍵既比賽，
因為 25仔 敵機啊 已經畀你貶為後備，
所以你考慮緊列 羅尾露 做正選門將，
呢個時候有個神秘電話打黎，
「嗚嗚嗚咽... ...有家歸不得」

原來係 摩佬，乾地 教緊車仔嘛，
邊會有人睬佢呢，
Daddy：「有冇工好介紹啊？」
你諗住恥笑佢：「打龍就有你份！」
「我都打過友誼賽既龍，一於咁話啦！」
你：「... ...」

比賽當日，你排出4312，
呢個係極穩固既防反陣式，
讓出控球權令利記冇機會打反擊！
針對佢地老鼠拉龜既控球在腳！
你做超連結人，
前面係速度型球員 福仔 馬仔，
預計用反擊入到2球波，
關鍵在於防線發揮，
一對中堅你會用... ...

（開放性問題，必須為曼）

Carrick McTom

lukaku

sob 老廢

左羊右華

盧卡古 sob

對付利記咁高級數既對手，
當然要搵返有輝煌戰績既球員，
你揀既其中一人係空中霸王，
多次將黃金機會瓦解，
無數個必入波都化為灰燼！
佢就係攻勢終結者——渣古！

另一個人選就係你既得力助手So B，
上次同你係前面衝鋒陷陣，
今次由佢領導防線，
仲有機會使出必殺技——娃娃臉！

比賽正式開始！
你趁 摩懶奴 同 懦夫暈 係草地上訓緊，
示意馬仔 福仔衝入禁區，
你吊個高波俾佢地，眼見就落到禁區... ...

突然 馬福仔 雙雙跣低！
只見世界第一中堅 雲迪克 使出一招草木皆兵！
將佢地腳下既草地轉移，
因為釘鞋一時抓唔住，令人失去平衡！

你意識到，呢場波同網球王子一樣，
冇超能力根本唔使旨意玩！